消息：港府將派「觀察員」列席國泰董事會會議

消息：港府將派觀察員列席國泰董事會會議
09.06.2020 14:54

國泰航空公布，將會集資390億元，政府將提供近300億元財政支持，其中國泰將會向香港政府成立的公司，發行優先股，認購金額195億元，並會發行可認購股份的認股權證，總行使價19.5億元，政府亦會向國泰提供78億已承擔過渡貸款融資，雙方今日已簽訂協議。政府成立的公司，將會持有6%國泰股份，成為國泰第4大股東，消息指，港府將會派觀察員列席國泰董事會會議，保障政府投入的權益。

另外，國泰亦會折讓47%供股，以4.68元供股認購價，每11股供7股，集資金額117億元。國泰表示，受新型冠狀病毒疫情影響，今年首4個月，客運收入下跌至只有去年的約1%，意味國泰自今二月以來，每月虧損25至30億港元。董事局計劃短期內實施新一輪高層減薪，以及第二輪員工自願性無薪假計劃。

黨企

黨委書記

黨鐵
黨公所
黨航

下一間會係邊間呢?

黨鐵
黨交所
黨航

下一間會係邊間呢?

5

黨銀 Hongkong SAR Banking Corporation

國泰玩篤灰都得唔到信任，放啲黨委書記先安心

大學已經係,再黎係中學

等同shk 一樣 派黨員入去控制私營企業

親共派落選區議員

病貓銀行

觀察員通常都係麥美娟、陸頌雄、劉國勳個啲不學無術之徒

保皇黨已經夠垃圾，仲要擺隻垃圾中垃圾

唔會派d唔係根正苗紅嘅走狗去，最少都係乜乜辦d乜乜契仔契女，大陸模式大公司董事位一定搵黨員入去

到時臨起飛前可能要所有乘客起身唱遲奶

簡稱黨委

都係叫HSBC
唔使改名

擋毀～

國安持槍列席

連登仔：國泰空姐幾時罷工？

黨員

教會